[行動]真。暫時最新日程表 最新更新

up

118 和你返工

推！

推 行動po！

推

初頭連續兩日遊行香港人已經話好攰

點知一打就打撚左五個月

發展到如果冇活動仲會衝出黎屌

光復香港
時代革命

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

你依個咩更新黎
屯門遊行申請緊
11.11開花又冇
10.11仲要地點未定

星期六剩係得個咁晏既集會

推住先
但1111有活動未加

10 Nov （香港）和平記念日 冇人記得？

和你shop

p牌推

又閹割日程

UP

又話1111罷工？

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期日 11 · 17
東歐巨變30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》
《緊急法》及《禁蒙面

告鳩黑警：警暴受害人訟費

屯門已經定左搞，洗撚理反對，最多行行人路遊行

我覺得悼念日shopping唔係太好
大家記得朵花

11朝早開花都冇

罷買都叫活動日程

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

咁人地都唔知有,所以話暫時最新
推住先，再有最新再開post

雙１１開花，你唔講我都唔知咩事
幾時plan 架

唔好意思，推post & 借個靚位

**眾籌***
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

Push

1110 係 Remembrance Sunday
1111 先係 Remembrance Day

幫手推

出面4個熱門post

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

雙十一 周圍塞 ❴ 最終整合+文宣圖 ❵

我正式宣布1111行動代號為 雙十一！周圍塞！！

［img]

雙十一 同圍塞

周

push

睇香港隊記住早d 買同換飛， 即場先買一定後悔

1111

Sogo呢？唔搞喇？一大班支那人喎

雙11唔係三罷？

tui

太撚多啦
痴撚線 以前明明一個星期得一日 仲要咩不反申請中 不反本身係笑話 同埋反人權 你陪玩咁都算啦
仲有咩和你SHOP 明明黃店就應該係日日幫襯

不過咁講
勇武做嘢就唔撚哂擇定日
我睇都係乖乖搞好個罷工 正正經經分番行業搞工會好撚過

明白
11月第二個禮拜日同1111都要悼念

[真突發]11月16日 反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會

屌你兩次都唔加返

21號嘅悼念要照keep不過 呢個支持

推呀推 熱門行動post要人

save

多謝

1110 唔係有屯門？

星期六集會係咪最遲今日出到通知？

文宣gp根本大台，佢唔同意既行動就唔放上去黎明行動推左成日啦，都仲唔放落去

我係文宣gp講左幾次叫佢地加都唔理，班友剩係加自己同意既行動

求幫推

甴近平

今晚sogo有和你shop
其實最好日日有 經濟攬炒

8號和你番工
11號黎明開花

1108聽日係和你返工
1110係咪屯門?
1111就早上開花?

呢啲唔係先係最update咩???

721

pish

SHOP！

11月10日 國殤紀念日
早上10:30 和平紀念碑
勿遲到 請10:45前到場 衣著得體

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

Psi Push Push Push

Push posh push.

Wow I see

好

1111和你塞呢？
假野？

Tui

唔好再推
樓主呢個假野黎

推啊 唔係p牌既幫手推

推啊

行動post要推呀！

推咗先

光復香港

時代革命

1111晨操都冇？

五大訴求

太密 不了

夠簡潔

8-10號有多一個活動

阿里巴巴明挑香港人機 下周於數碼港舉行暴雪遊戲比賽

Up

罷買原來要擇日

和你番工

Pish

pish, 人呢？

黎明行動去咗邊

留名

雙11要派傳單連儂牆

SOGO呢？
去SOGO買嘢？

唔好意思 可唔可以幫手分享張海報 🙇🏻‍♀️
黃色經濟圈！Whatsgap 黃店貼紙認證已有實體 大家要認住佢

Twitter
Reddit
派傳單
放映會
whatsapp
facebook
airdrop
長輩圖
貼街招
入信箱

屯門遊行呢

啲日程表好撚亂

未睇先推

[風水救港] 群蛇惡陣破解法 !!! - 分享自 LIHKG 討論區

我想問係咪搞緊聲援新疆維吾爾族集會？

推日程 行動post

其實多唔代表好

借個位黎

民間記者會準備去信Mitch McConnell，話佢知香港情況有幾咁水深火熱，促請佢幫幫手，立即通過《香港人權民主法案》！

宜家封信已經有10萬幾個簽名啦，民間記者會目標係11月8號前最少有 5️⃣0️⃣ 萬個簽名🙌🏻‼️簽個名2分鐘搞掂，再用多2分鐘send俾身邊既人‼️

依家就衝去簽👇🏻

tui上熱門唔好比人洗走呀
得閒入黎tui撚到佢手軟

推行動po

拉

冇活動真係好唔慣，香港人一鬆懈就成班蝗蟲落晒黎，你地真係夠膽抖？

文宣gp admin話無人認搞手就唔放上去真係痴撚線，係咪想人認搞手預約被捕

不過啲活動真係有啲亂

緊急召喚！聽朝有1111罷工前哨戰，港九新界和你返工

搵左好耐, 終於搵到你個POST

而家玩到偷人ac出post帶風向
即係例如有會員講點都唔割 但
有一個post講 何妖單野我諗我會割 因為點點點。。。
好撚陰毒

［推到上熱門］連登被滲透證據

屯門呢

曱近平

[集氣] 周 同 學 你 會 無 事 出 返 來

大家一齊為梓樂集氣祈福！

推乜撚，11.11三罷呀！

tui

而家玩到偷人ac出post帶風向
即係例如有會員不嬲個立場都係講點都唔割 但
有一個post講 何妖單野我諗我會割 因為點點點。。。
好撚陰毒

［推到上熱門］連登被滲透證據

係 要搞手通知先放落日程表
所以大家要出同推行動post
連登老少朋友都有 唔係個個有tg
要繼續po啲文宣出黎

最有用既突破點就係黎明行動
唔宣傳點發動到

推行動post

fb ig sms line tg whatsapp email airdrop twitter
用盡你所有途徑spread出去

星期日朝早10:45 am 有悼念儀式
上唔到日程表，但都希望大家可以出席

佢地話要等三罷團隊搞我聽都未聽過乜撚野三罷團隊，就算有都唔係得佢地可以搞罷工，而家佢地好似變左大台咁

星期日行商場

1111和你塞呢？

明白嘅
當日我會出席

因為大家都唔想輸

成日被人無視

Pishhhhhhhhh呀屌

god級

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

721 831 101

推！！

9號柏林圍牆紀念活動呢?

11.11行動都冇
CLS

PUSH

重想撚人星期六去港島

11月24號就係區議會選舉，23號會唔會有咩行動push下人記得24號早d投票？

曱甴平

支持

又無1116聲援新疆？

PISH

送頭不了

話說今日啲藍絲長輩/同事係咁收到今晚開花嘅message

posh

22,23號不如18區拉票

星期日屯門有毒氣遊行喎

22,23都要

同志遊行可唔可以寫埋落日程表張文宣度？

推撚到熱門

做乜全部都係集氣集會，呢兩個月大部份都係雜亂無章主題模糊既活動

經過陳百祥單野睇得出，呢d集會應該用黎再加強文宣對外宣傳解釋抗爭理念，唔好再出黎只係圍爐唱歌集氣啦，要搞多d好似尖沙咀反警暴反剝削人權展覽

問心講句同6、7月既活動相比，9、10活動數量係多左好幾倍但係有幾多係比到人留底印像

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

波台咁鐘意睇波，就一齊入場撐港隊啦

我就買硬對巴林個場㗎啦

1up

和理返工呢？

推

幫下呢位手足 由6月努力到而家

我係曲線，唔好屌住。。

睇個日程表，最好笑係個罷買國網，人地1開首就109幾億銷售，我地香港全人類唔買假野，每人10蚊都只係7000萬，人地半個零頭都無，實俾馬雲笑你班傻西，仲要肯定唔會團結罷買，咪睇死你地！

利申：無回鄉卡亦未曾去過老翻網店開過ac買過野

千祈唔好咁做！

要快封閘機八達通感應器 你需要

雖然會好快比人搣 但呢卷野都幾撚實下 短時間都阻到下班人入閘

希望可以

雙十一唔係有和你塞咩

唔好推依個 好多行動都無

行動post

咪臭係

push 曱甴王 習近平

push arrrrrrrr

1111 塞你老母

Push push pushbhhhh

推呀

推 習曱甴 甴近平

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post
仲有要係街airdrop啲文宣俾人

甴曱平 習近平

推 行動post

118 和你返工2.0 唔係突然爆出黎ga
係上次1.0嘅搞手研究完參與者意見，同大家討論行動日期再商議細節先誕生2.0，其實都夾左好幾星期，上星期終於決定左日期同大部分路線
不過可能大家呢幾日心情都好難過，所以宣傳方面就濟後左

利申：和你返工1.0參與者，以上資訊如有錯漏，請見諒

瞓前一推

Saved

訓前一推

大叔會努力早啲起身

習曱甴！

大定要推依個呀
連登都冇文宣 邊會有人知做咩

9號5個月 冇活動wtf

仲有11月10朝早10:45和平紀念碑呢

新警長命百歲百病纏身

推牙

11.11大罷工

港島遊行集會=送頭

1111唔洗3擺？

d 日程表好亂, 個個都唔同

有無個統一既日程?

依張舊

11.9包圍QE呢？

請問你用咩字型

推唔到上熱門嘅，要特登search先搵到

push this

點解冇星期一罷工

11月15號，頭七，竟然冇人記得

PUSH
借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03. ??

香港人日程表iCal版 上線啦

警謊
721
831

推！！！